紅色三毛警報生效,不停散播負面情緒

見到標題可以無視,要屌三毛請用不推文回覆

好多blocked user

有咩負面情緒post 平行時空？
全部係打左膠捷報